武警深圳演練 梁愛詩:可能是為慶祝國慶匯演

基本法委員會前副主任、 前律政司司長梁愛詩表示, 特區政府必要時可向中央請求駐軍幫助維持社會秩序, 但駐軍進入香港也要遵守駐軍法和香港法例, 因此即使出動解放軍, 亦不等於一國兩制完結.
梁愛詩在一個電台節目上指, 現時香港的情況未到戰爭狀態要顛覆國家政權, 認為目前是社會治安問題多於國家統一安全問題, 未有需要要求解放軍出動.
對於武警在深圳演練, 梁愛詩不認同是為了震懾香港市民, 亦不是跟近日示威活動有關, 認為可能是為慶祝國慶, 在全國進行武警匯

精神勝利法
btw, 佢幾時死

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Only British citizens or UK residents have the right to sign喎

證明香港呢 D 所謂建制根本同中央無直接聯繫，我等睇維尼將港澳辦同中聯辦清盤。

講大話講到呢😏

舊電池又出黎獻世

有冇咁淆底呀係派就快啦

原來係10月1號震壓

唔撚敢講係鎮壓

係演練都係北京演練啦，點會係深圳呀
你當我地同你一樣都係懵撚咩